黑狗連智障人士都要搞

見到佢驚到要跪底喊住講唔好拉我好似犯咁就好心痛
屌你老母弱能人士都唔能放過 你班黑狗等比天收

推

屌

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

推到國際

推！

仆街狗!!!!!

點知佢係智障人士？

真係幫推

你開聲睇片就知

恰弱智叫做緊野

唔係，不過你一定係

屌睇完好撚嬲 死黑警冇人性

畜牲都不如

屌你老母係咪要咁撚閪阿

個黑衫男人唔係智障

班狗先係

屌 超雄爸爸快D帶南亞弟子兵出黎呀

後面見到有人查完證無事
我地要既被捕師就係呢種
俾d演技
佢查你證 你就hold左5隻速龍

Push

你照下鏡

照吓鏡啦仆街
同你一樣樣架

痴線 仲要跪係到納粹狗

唔好呀 媽咪呀 唔好呀 媽咪呀

應該係輕度智障人士

唉 ....

「攞咩名姐，行開行開！」

真係食左唔少禁藥

好撚嬲

大家咁嬲，一齊響應927既女義士既要求....

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

講得岩

哎呀 好心痛

推上國際

仆街

屌你老母智障人士有樣睇？你先歧視呀屌你老母

屌你老母

真係有樣睇既

本是同根生。相煎何太急。

推埋上國際喇

fact 都係岐視，唔通你又智障？

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

。。。

一睇就知唐氏啦死黑警

畜牲

收皮啦你弱智都唔撚識分

冇計㗎

班狗係弱能學校蝦慣啲同學仔

而家係街見返衝埋去咬都係本能反應啫

唔好侮辱黑衫嗰位男士

你on9?
點樣無樣呀吊你
你睇下自己咪係囉

唐氏係有樣睇架喎，係你見識少啫

屌你地老母

今晚有好多黑狗極唔人道既事件
要好好利用
唔好浪費被捕手足既心血

屌 欺善怕惡

唐氏同智障係兩樣嘢嚟㗎
邊個唔識分呀睇過

你收撚皮啦仆街
自己上wiki睇吓唐氏有咩面部特徵先出黎9up啦屌你老母

屌佢老母 恰弱能人士 無撚人性！

屌你老母黑狗

侮辱左人。。

佢而家點
好擔心

黑警自己智商都差唔多架啦

好嬲

根本黑警自己就是智障！

唐氏同智障係兩回事嚟

DLLM

咁我要同片中黑衫男人道歉

真係好仆街
仲要推社工走

呢班唔死全家都要保佑佢班狗仔狗女他朝君體也相同

cls社工想幫手就吠鳩人
無撚野呀

黑警全家不得好死，死無全屍，永不超生！

冇得傾 一定要上Twitter

屌你老母真係忍唔到

612 721 811 831 新屋嶺

所以你係智障唔係唐氏？

推比國際睇

智障唔一定係唐氏

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
行動詳情可以入下面個post睇睇

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

屌 推 睇到好撚嬲

我知你係

佢老母見個仔俾人恰實堅傷心

一個唔覺意比人搭返去交數你就大能獲
唔好鼓吹依個風氣唔該

黑警死全家

Twitter需要大家，唔好懶

手足 你咁好戲不如你帶頭

痴撚線屌你老母

欺善怕惡

屌佢老母

要記住 禍必及妻兒

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

我知道你係

你老母就唐氏

使唔使咁樣做，工作時控制好自己情緒唔得嫁咩

仆街死黑警

push

我嬲撚到想喊

睇到喊左

痴撚線

正仆街

黑警被天收，全家生癌死

Cls

推比外國左膠睇啦

我屌你老母！有冇人性呀！

真名上連登

死黑警真係無一個係無辜

好心痛

我都廢撚事再覆你
你睇吓有幾多人屌緊你條傻鳩

班黑警仆街人渣

黑警淨係識恰老弱婦孺

仆街冇人性

條撚樣左膠黎

仆街黑警真係含家鏟黎

我無罪架，點解要搞我呢？

好心痛…佢真係好驚

仆街啦警畜

問一句 你哋就興過火屎

屌 死黑警

有唐氏就一定有智障
爭在係咩程度咖姐（輕度/中度/嚴重）

片中男士外貌同講說話既內容
的確有可能係智障
希望佢平安
佢地真係未必識得點樣處理/應對狗
（正常人都未必識啦）

利申：工作上有接觸智障人士

屌你老母臭閪
智障人士都要搞

好慘，嚇親佢呀

睇到個心喇住喇住。屌你老母無人性，聽到佢講野仲唔撚停。欺善怕惡，豬狗不如

我依家知智障係有樣睇，果個未係你囉，on99

屌你老母死黑狗
分都唔撚識分
嚇親佢地阿屌

Diu文宣 有冇撚病

sor sor.

乜撚野智障呀..

弱能呀!!! 用返啱D字

屌你老母死黑警

咁撚樣都搞 屌你老母死黑警

真係好想喊啊 佢媽媽見到點算

點解要噤低...

屌，黑警賤渣又恰人

你真係弱撚智

仆街
一開要佢跪低要成個人坐上去
之後另一個又喝佢要佢坐低
又兇社工
dllm 死黑警

死黑警

他不是弱智 他是戰友

見到佢咁驚好心痛

睇到喊咗 推

真係屌死克警老母

Hong Kong Police officer is Terrorism

推到美國

嘩真係畜牲黎

【唔好再講良心 係人性】畜牲圍毆手足後散水

你見到佢行為完全唔識反應你就知啦
至少都識問你憑乜拉我
佢完全唔識比反應

屌push

呢個真係唔能夠接受到
依家㷫烚烚

有乜問題
反正都無後果架啦

推到佢地仆街

CLS屌曬黑警老母

Twitter

屌好撚嬲

人性良心嘅問題

黑警賤種仆街冚家產

只係智能障礙
唔代表佢冇良知同埋冇人權

睇你個名就知你唔撚正常啦傻鳩

嬲到仆街 推

無法無天 推

問名都唔畀,咩事?

落場睇下 大把和理非殿後掩護手足
已經做緊

你屙篤尿照下

D 狗ON9

唉 都費事插你

最憎人欺負弱小
屌佢老母

屌你老母 死黑警比天收

好撚嬲呀！！！！！！！！！！

希望佢無事 唔好有咩陰影

你同黑警一齊俾天收喇仆街

笑咗

喪盡天良

你照下鏡就知

Push.

屌。。。。

嬲完早d訓啦大家
等後日又睇多d呢d片又嬲過

尖沙咀？

笨小孩

屌你老尾班死黑警當自己係乜撚野？
社工做野洗撚你批准呀屌你老母

見佢d反應就知已經有陰影

黑警已經欺負所有不同界別人士
而呢d界別所屬機構都係得把口
根本佢地冇後果冇報應
香港人始終唔夠印尼佬咁

想知佢最後有冇事

佢未必係，但你一定係

我想講
係有法例規定一定要圍住個人唔比人接觸影相
咁點知班狗有無私刑或者老屈市民
有無法律巴打指教
屌佢老母，每次都捉埋一二角又擋住記者

班食屎狗

——「Too Long Pls Read 自推回覆 ——

講真我好真係驚訝

係竟然好多人對犬「敵視市民」、「手口並用，自然流暢地辱罵及恐嚇市民」、「無差別式濫補」、「打犯」、「對拘留人士施展發洩性武力」、「明張目膽無視警例同人權」、「我話你犯法就犯法：唔洗審之法官上身」「伙記愛市民，警察係慈母聖人，所以可以永遠唔認錯，諉過於人」、「鏡頭前不畏懼，不侚私，放心施展過度武力」、「記者前神態自若，滿口歪理」等等各式黑暗暴力手段，種種違反常理與良知嘅醜態而感到驚訝！

大佬呀！
依d 係港犬之日常，常態嚟嫁餵，咸豐年前已經係咁，並唔係一朝一夕，又或者反送中前後先發生嘅事
只不過一路以來，大部份一等良民都少接觸差人，無身受其害，
以為黑社會或者犯法嘅人先會俾差佬咁樣「撚」法
以為警察叔叔隻隻都係警訊走出嚟咁正氣，非常樂於服務市民
以為好似近排吹風咁話，阿Sir，Madam只不過係大熱天時高度受壓，晚晚OT，先會一時睇唔開，人之常情啫
以為都係禮賓府柒婆條L樣衰，擺佢地上檯嘅，佢地只係可憐嘅政治磨心

實情係長久以來警察投訴科係自己人，監警會係藍絲俱樂部，係無牙紙老虎
無第三方有效嘅監察同壓力機構，無有效嘅懲治制度
「球員、球證都係我嘅人」嘅情況下，
阿Sir Madam好L耐之前已經慣左警權無限大

換言之佢地「慣左」放心玩你，有埋number又點，都可以放一萬個心玩你，因為你一定玩唔返佢轉頭，完全無手尾跟

佔旺真係淨係得朱警司？佔中淨係得暗角七警依d魔警？餵，但最後入罪，投訴成立又入到肉嘅有幾多？DLLM, 一哥仲攬緊七警，仲有幾件上緊訴

唔信可以放長雙眼睇下今次有幾多俾你地點咗相，抄埋number，拍埋片嘅克警會最後有事？

傻啦，上頭分分鐘認為鎮壓有功，隔幾年又升職加薪

點解呀？
因為你係現行機制下
完
全
咬
佢
唔
入
呀

驚你有牙？
會革職呀？會扣糧呀？會無得升呀？

話埋畀你知呀渠頭，平時你地係阿Sir眼中，只係麻L煩嘅報案人，又或者只係一個又一個要對付嘅「犯」

話梗你呀，示威者，撚樣，無撚當過你係人呀，你係犯，係曱甴黎㗎咋！
今日暴亂呀﹐攞正牌使用合理武力，唔撲你撲邊個？

咩撚野「無罪假定」丫？
員佐級協會同Press con d警司大幫都係叫你地班仆街做犯咋！！

律師丶社工丶警誡丶被拘捕者權利丶程序公義丶記者丶警例丶舉黑旗？
DLLM，全撚部都係阻撚住阿Sir做野嘅on9野！！！

平時唔順超，我可以隨時逗你，搜身搜袋，趕時間呀？Sor9ly囉
你掂我，我可以大鳩你，話你襲警，唔合作？再加百搭嘅阻差辦公
Sorry，岸鳩仔你唔熟例，附近又無CCTV，我成team伙記可以做埋證人
駁嘴？玩野？拉左先慢慢玩啦，打工仔，學生哥，岩啦，同你玩48小時人間蒸發，返差館先詳細度一百個理由啦，攞warrant搜下屋先啦， 阿Sir辦公時間，邊出糧，邊同你慢慢玩

嗱，無打你呀﹐唔知你點整親呀
無唔俾你搵律師呀，聽唔到呀，
我地無講過，無應承過你呀，
「阿Sir做野唔洗你教」，阿Sir玩犯都唔洗你教！你係犯咋嘛！驚你有牙？

哦！你係知名人士，有錢佬，或者錄到我音﹐拍到我片，咁真心sor9ly﹐可能轉死狗mode收斂少少囉

但係有機會釘死你，梗係搵機會釘死你啦，同你老母有親呀？
就算落Charge 告唔入，咪又係浪費公帑同閣下嘅律師費同時間，阿Sir秒秒鐘都出緊糧，計緊工時，吹鳩漲呀？！
（以上如有不幸，全部實屬犬之日常）
————————————————
查實好多前線社工，律師，議員，記者，其他經常要同犬打交道嘅人﹐真係唔會對犬從上而下嘅濫權風氣感到驚訝，表現到好似依幾個月犬先無啦啦失控咁，最多只不過以往犬對鏡頭同輿論都有少少忌諱罷了

犬之自傲同眼中賤視其他階層，可能因為好多行業，好多人都需要同犬合作，好聽講係合作，唔好聽講係求犬幫手，包括上述各職業同尊貴階層。唔明？調返轉，你有幾何聽過犬有需要好聲好氣求人？有呀，犬自己隻老頂犬囉，唔係點紮職加人工？張建宗司長？收皮啦！

可能有人會同你講，係外國d差佬一L早開槍早打死你啦，但係佢無同你講，係文明國度使用過度暴力，違反人權同程序，隻犬唔俾人革扯都會停職調查。社會同制度會盡可能還受害人個公義。Sorr9ly，我地香港依家無依方面嘅監警制度。

可能又有人會同話，阿Sir平時都有除暴安良，捉賊拉殺人犯，維持治安﹐都值得欣賞同尊重喎，但係佢無同你講，犬係非常Well paid嘅情況下，每日都享有緊幾乎無上限無約束嘅公權，可以任意躲係保護傘下玩弄市民，無需承擔後果。

遇到其他行業一個態度僕街又西的打工仔，你地互相互屌最多有hard feeling，不歡而散. 但遇到其中一個態度僕街又西的犬，佢可以用壓到性權力大玩「合理武力」丶「合理懷疑作出拘捕」各式警政程序、甚至令你留下案底

藍絲廢老可能問，你好人好姐，差佬點會玩你？ 即係小學老師問，阿同學呀，你好人好姐，隔離肥同學做咩要打你？你諗諗，即係路人甲問，你好人好姐，騙徒做咩揀你嚟握錢姐

一唔講休班警，二唔講打人速龍防暴，係今日香港遇到一個態度又仆街又西，又懷有壞心腸嘅犬，都根本無一個可靠機制可以還市民一個公道，唔信你可以自行fc警察投訴科接受而且成立嘅case少到有幾反智同可憐

面對犬之荒謬日常，真心呼籲大家除左短期爭取成立一個真心可能對警權影響不大，結果亦大有可能令人大失所望嘅獨立調查委員會外

新機場，教院，南丫海難，鉛水，沙中線，有邊個帶來應有的Justice? 除左一堆事後嘅「建議」外，作惡者得到應有嘅報應？

只有長遠爭取係正途立法及行政途徑約束警權，成立直正有權力，去有效處理投訴同作出懲治同跟進嘅法定獨立機構，先有希望

我地需要真普選，西方民主制度，因為依賴制度，比依賴任何一個人好，同樣地我地需要真監警制度，因為依賴制度，比相信有極大公權嘅警務團隊可以自我制約，來得更加可靠

不要忘記今日流過嘅血，不要忘記被濫捕過嘅人﹐避免你自己或身邊人未來成為下一個受害者，勿忘警權約束

係咪咁痴線

推！！

你肯定是

屌 睇到喊撚左 我地一定會為您爭取一個更好既香港

睇見佢怕到叫媽咪嗰下好心up

DLLM死黑警

痴撚線...

屌你個閪死黑警
遲早打撚到你變智障

老弱傷殘都照蝦

黑警死全家！

片中人 你可以話唔係
但你一定係

比天收天都唔L收班死黑警

佢唔係, 你先係

推到有組織出聲

屌你老母好撚嬲

死仆街狗

天理不容呀

天理不容

推推推推推呀！

屌 黑警有無腦架

有冇搞錯？

屌好撚嬲仆街
嬲到想喊

可唔可以解釋下你笑乜撚野?

屌你老母啊 有冇攪撚錯

屌佢老母 要推撚到全世界都見到

正常人都知佢係
但係我哋絕對無歧視
不過係想屌鳩你姐

串佢還串佢
唔好咁講智障人士
比少少尊重佢地

真係有需要用蒙面法對付d狗

笑你on9

00:23叫佢sit，當人係狗咁，dklm

有冇搞撚錯呀

縮返入你老母個閪度啦

心痛！專蝦弱者

完全封鎖LA

Hong Kong needs international support

要佢跪係到？而家警察係皇帝？

犬察仲更冇能過障礙人士

已封

無性

Push 好心痛

仲要唔俾人講名俾社工聽

有朝一日我要見到依堆object上斷頭台

屌佢老母，我發誓除非警隊解散重組，否則成世都唔會原諒班含家產

痴線！班狗聽到佢講野都知啦下話
仲要咁撚惡

V

屌佢 真係冇人道

Push 推上國際

屌！

呢條片睇到真係嬲撚到仆街

推啊 之前有個聾啞人士都比佢地拉左 真係無差別

咁撚樣都睇唔出你連弱智都不如

屌 黑警死全家

武警受訓幾個月,日日操粵語,未有時間了解人性姐.

推 twitter facebook

智商可能仲係小朋友，黑警好撚仆街。

K

依個係文宣核彈

變英文上twitter

企喺街度都無啦啦俾狗咬
希望佢唔會俾狗陰到
推到有社工同律師救人

班狗連佢地都蝦

好嬲，嬲到痴線，連社工想幫手都唔比

呢位巴打啲語氣就好好多啦

我問下啫 咁都要咁講智障人士
你見到佢個樣就覺得佢係智障就證明你哋班人心存歧視啦

恐怖分子記招有排答

大愛撚出場

推！仲仆街個日本皇軍

屌 嬲到

twitter
加pm俾張超雄
佢會幫手煲大 佢一向幫弱能人士

屌喊咗出嚟 點解可以咁

dklm

佢地見到愈弱勢愈開心

Push 嬲撚到仆街

重點係唔比社工幫

推
一日又爆返咁多出黎

狗都不如

好小事
一人少句
屌popo仲好啦
手足唔好互屌
語氣好d提點下就算
冇時間互屌
上Twitter 推下仲好

其實呢條片你就睇到
啲狗根本就係係喥享受凌虐他人
死黑警

𨳒你班黑狗

真心想知你點解會睇唔出
你真係唔係普通嘅戇鳩
真係第一次見你呢啲咁撚弱智嘅人

跪佢 軍國主義

死仆街 剩係識恰依啲或者女仔、婦孺、老人家
死撚左佢啦 生為人都冇貢獻 返工返到人見人憎
拎撚埋你地啲OT做狗費死番上你地祖國啦

好嬲dllm

佢地唔係黑狗 係垃圾中嘅垃圾 過街老鼠 dklm

推上去
咁撚仆街

屌你老母 淨係嚇啲弱小

繼續推

Retweet

diu popo 人性？

推緊比solomon 入黎幫手！

睇撚到想喊

屌你老母唐氏都搞
班狗個腦仲衰仲低能個黑衫巴打
果位巴打真係好撚慘 以後對黑警既陰影好有可能勁過我地

屌你老母 我哋真係要食狗肉喇

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

你on9？見唔到佢幾驚？憑咩逼個弱能人士下跪求饒？好心痛啊屌

死仆街

屌你老母死全家
不徇私不枉法 不對他人懷惡意
無樣做到呀屌你老母死黑警

去twitter先

睇到心up .....

傷殘都係

推上 twitter ！！！

個位先生係唔係我唔理
但我就知你一定係

推比人權機構睇到

唔好咁侮辱智障人士

我屌你老母 推

本身都諗緊十一出唔出
睇完呢段片
唔洗咁多廢話
十一賀佢老母！

推呀dllm黑警

推
超嬲

知自己拉錯人先比人起返身，弱撚智

智障都拉

Send去俾各特殊中心機構等佢地對黑警作岀譴責啦

一睇都知唔關佢事啦
淨係識得恰d弱細既人

唔知!
不過屌你老母你一定係

你就一定係

有無搞撚錯啊！

真係睇到喊

咁一知佢弱能 都即刻俾佢坐啦

麻煩幫我推爆佢
鍵戰只可以加subtitle落條片到幫手spread 但推上去靠大家

點解香港人要咁屈就
十月一 賀佢老母

唔洗驚啊我地一定會幫你報仇

黑警正仆街, 死全家.

黑社會唔捉，搞啲智障人士！香港警賊，社會垃圾！！

呢件事一定要推上國際，俾全世界睇吓香港警察點撚樣執法

推 屌佢老母 啲黑警真係唔係人黎 等天收啦你地

屌 推

你個名已經話左你自己係

真係喊左
點解要咁對佢

睇到都想喊 仆街黑警死全家

屌屌屌屌屌屌屌

佢唔係 你係

佢心理陰影一定好大⋯

屌晒佢地老母

屌佢老味

講還講 尊重番受害者 講野唔好咁撚閪

鬧得好

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

慘無人道

Karma

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

淨係識恰無辜嘅人

之前單警察植物人好似就係去查智障人士俾人吉頸出事,為左扮做左野乜都做得出

黑警冚球剷！

成班都變態 剩係識搞d弱勢嘅人

班狗已經唔當市民係人
泯滅人性

幾時殺狗

tui

屌你老母死黑警一定死全家

兇智障人士 死黑警

死仆街，禍必及妻兒

你條仆街係唔係真弱智
佢自己話我係智障
又嗌媽咪呀，媽咪呀
其實睇樣已經明顯睇得出係特殊人仕

白撚痴黑警，我問佢叫咩名關你撚事咩

啱

仆街黎！

好撚嬲 死黑警

Dklm!!!!!!!!死黑死全家！

屌你老母 痴撚線
十月一號 賀佢老母

嚇死佢啦⋯⋯

死黑警正仆街專門蝦細路/女仔/老人家，依家仲要蝦埋d智障人士

屌真係好撚過份

又搞自己人

睇撚到喊心好痛 成班狗都冇撚腦
推佢老母呀屌！！！

真係無人性

死畜牲

冇一個黑驚係無罪

希望佢哋第時啲仔女全部智障

屌你老母！希望你班狗啲仔女全部殘廢

推上國際 基本常識都冇

好撚嬲 正垃圾

出少句聲就冇人話你on9架喇

我覺得18區黑警濫暴放影會要開始返

睇住佢個樣咁驚好心痛
黑警食屎

.

仆佢個街，有無人性架

老弱傷殘都搞，淨係唔搞白衫同藍絲

屌 淨係識欺善怕惡

唐氏綜合症人士生長速度較慢，不論在肌能、認知和語言等各方面，均需要多些時間適應及訓練。他們大部份是輕度及中度的弱智人士，他們學習比較慢一點，仍會到達終點。經過學習後，他們也能照顧自己、發展潛能、與人溝通、外出工作，過著與普通人一樣的生活。

上網查下啦柒頭

It is because they think the black tee guy is smarter than them

黑警死全家

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

有冇人知佢後續點呀...好心痛

弱智都恰，係人唔係人黎架？

我就知你一定係智障人士啦

同你一樣樣架喎 咁都分唔到？

有心理陰影點算

黑警係人民公敵！😡

咩比天收 人天都會收佢皮

最後係咪拉咗返狗屋擔心到喊

痴撚哂線！咪撚同我講睇唔出！聽唔出！或者講咩一視同仁！智障啊，即係智力發展障礙，可能得幾歲既智商同認知能力！即係外表大人，內裡細路啊！屌你老母！

會有報應 死黑警

黑警死十次都唔夠啊 屌

死狗用個腦諗下野啦

CLS真係比天收

班狗冇人性架

推上國際！

嬲到仆街

推左未

文宣材料

點解可以咁撚仆街
弱能人士都蝦

唐氏樣 一睇就知

推。

得啦 你收撚柒皮啦 屌你考母

連登仔d 質素係咁上下，正常問一個問題都咁撚火爆，唔知香港比呢班人主導會變成點

核彈

屌你老母歧乜撚野視啊？
如果你真係智障先構成歧視
你又話人歧視 但你又唔撚認你係
都唔撚知你想點

最重要係要講 狗隻阻止社工幫智障人士

因為唔排除其他人睇到覺得狗隻查人又或者知道佢係智障人士已經叫佢企番好

俾天收

已block

up

cls

屌你老母，班狗點做得出
如果係一個人睇完仲無感覺，我真係無嘢好講

仆街狗

屌你老母

依四隻打撚左好多次

佢一定好驚
有無人知佢依家點樣啊

見到下面有社工覆左
好彩佢冇事
黑警死全家

每日睇咁多啲仆街片 幾撚事死啲仆街畜

我屌你老母死黑警
你地全家都要落地獄屌你老母祖宗十八代！

黑警無端端從二、三十呎外衝過去將企係度途人捉住並摔低，該市民名尹鑑全（泉）

屌你老母，果個臨時副處長用狗眼睇清楚點解咁多香港人叫你地黑警，真係無緣無故咩？真係純粹挑釁你地咩？你地個心真係盲真係黑色嫁黑警。第時你地生仔希望你地生舊屎岀來

好心痛啊

死黑警正仆街！！！
好撚嬲呀屌

屌我唔敢睇 你班condom仔將會被清算！！！！！

睇到好嬲 天理不容

手足出去宣傳唔該唔好用mentally retarded
用 man with intellectual disability

Retarded喺西方眼中唔係幾好禮貌

推 賤格

人地好好地行喺街，上去推佢落地壓住佢「制服」佢，再好惡咁叫人企返起身。
popo真係好享受呢d「命令」人既野，平時做慣死condom仔。

10月1 注意事項P仔幫推

務必要將佢翻譯成英文傳揚世界

你班仆街欺凌弱小，因住報應報喺你地仔女身上

陷家鏟

最近點？

推呀屌

屌 正仆街

個樣同對答一睇就知喇, 仲要禁佢落地

幫手retweet

炒到應一應

佢毒啫唔係蠢

會員 Abnormal #47614

你啱，我錯
我正式向你道歉

垃圾黑警， 比智障人士更智障

有幾多個連登仔要同事主同埋會員Abnormal道歉呢

今次還你公道

反高潮

對唔住 你啱

對唔住巴打

都話炒車
仲要繼續講係咩心態

好多巴打欠你一個道歉

做咩屈人智障

abnormal

高招

你同返呢個巴打道歉仲要咁惡

笑撚左, 幾百人抄車

好撚好笑

已證實唔係智障人士，謹代會員Abnormal屌你老母臭西

已證實唔係智障人士，謹代會員Abnormal屌你老母臭爛化西

已證實唔係智障人士，謹代會員Abnormal屌你老母臭爛化西，恭祝你死全家

你班人炒晒車

上連登咁耐第一次炒車

呢次我服 對唔住巴打

對唔住巴打！

好撚勁阿屌你老母閪

收皮啦小丑，死雞撐飯蓋，返去帶你屋企人bodycheck啦，你全家患cancer，好快痛苦慘死

屌你老母諗起你嬲左成日谷住谷住
而家先屌返人 諗起都覺得你可憐
又唔可以當面打柒我
只可以用個鍵盤打d字係度咒下人
好重無力感

你屋企人cancer就黎過身你有咩感想？

Block 柒你先 引戰狗

笠水狗，走住屌，無撚用
推上去比多d人睇你出醜先

你就真係智障la
屈鳩人智障

你比人屌死左老母又想屌返死人老母阿

答左我問題先啦你老豆老母cancer咁慘夠唔夠錢醫？

全家cancer死既傻鳩 榮譽港大副學士（258696）出醜，推上去比多d人恥笑先

錯左都仲咁惡，要幫手推下先

請善用不推文回覆

好得閒呀推返啲有用post啦

事主已接受訪問澄清左佢唔係智障。

勞工組

（明白仍有不少網民存疑，事主已接受傳媒訪問澄清，希望大家尊重事實，勿再二度傷害）

勞工組有成員昨晚幾乎被捕，先感謝在場社工協助渡過難關，事主事後看到不少報導有所誤解，現透過此page作出以下澄清：

「多謝各方關心，本人無恙。就昨日被捕，被指智障，全不符合，身體以及智力，完全正常，並沒有智障，本人一向是内向性格，少接觸人，昨日基於本能反應，昨日報導已經受到困擾。」

由於報導已令事主受到相當大的困擾，希望大家不要再傳 / 刪帖，避免事主的工作受到影響。

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

狗也不如

收皮啦屌你老母個爛西，死雞撐飯蓋

喺你出聲前我道撚左歉啦屌你老母

道歉係免死金牌啊？帶你屋企人bodycheck啦，絕症死全家啊

連登仔炒慣車架啦

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

開你老母塊閪睇就知有幾臭

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

一定？真係一定？check撚完未呀屌你老母

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

屌你老母塊閪係咪咁撚好屌呀

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

照完鏡見到你老母俾我推緊 然後

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

就算你道歉都要屌你老母

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

我仲知我係你老豆

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

]最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

睇撚清楚啦 唔撚識尊重仲講咩追求民主自由呀陷家鏟 偽

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

人生的決擇：究竟屌你老母(夠經驗)好定屌你老婆(夠多水)好

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

我講緊我樓上果個人，唔係影片中嘅人。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

問：屌到你條女唔識反應咁高潮 佢係咪智障？

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

你個名都夠變態啦屌你老母 有冇偷睇過你老母屙尿呀

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

你咁撚唔識得尊重人 唔怪之得你仲做緊啲牛工

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

見你係絲打就費事大大力插你 好好反省下咩叫以貌取人

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

眼見啲人亂咁吠唔識尊重人真係好撚嬲
唔知你使唔使為自己做過嘅嘢負責任？
唔知你使唔使同黑警俾天收？

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

照到你女友俾我推緊車 so what?

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

冇批判性思考學咩人講民主？

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

fc炒左車
佢係it狗，唔係智障人士
不推文

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

我都知你肯定是ive仔 標籤人係咪好happy呀？反省下啦

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

冇批判性思考學咩人抗爭郁啲就屌 仲要係冇理據咁屌 你返去諗下你抗爭係為咗啲咩

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

佢唔係我先係 乜撚嘢邏輯嚟

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

正常人都知佢係 咁你係咩？
但係我哋絕對無歧視 言行不一 你同啲黑警有咩分別？
不過係想屌鳩你姐 我想屌鳩你老婆多啲

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

連登仔冇撚變過 郁啲就話女人係雞 郁啲就睇樣話人智障 你好好反省下 唔反省就同林奠港共冇分別 你已經成為你心中嘅敵人

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

跪低含撚啦

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

國唔國幫女人攞手袋嘅男人好撚垃圾

國唔國著露肩衫嘅都係臭雞

肥婆就肥婆啦 乜撚野肉肉女呀

國唔國應該捉哂啲蝻亞狗去淨身？

典型連登仔思想 咁嘅思想學人講普世價值

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

你反省下自己講過咩啦屌你老母

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

乜都唔知就死撚開啦

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

反駁都咁低層次 投共啦屌你老母

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

以貌取人都算 低端到以名取人 屌你都費事

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

DM狗 你現實生活係咪冇朋友

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

吊你個名係唔正常弱智架嘛吊
你使唔使咁撚嬲, 幾十個吊你O既你都回人呀
你真係好撚寂寞無聊...

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

你條仆街係唔係真弱智 你知唔知而家有啲知識嘅人都會講智障而唔係弱智 ID instead of MR
佢自己話我係智障 建議你睇下精神科
又嗌媽咪呀，媽咪呀 屌你屎眼嗰陣 我諗你都會咁
其實睇樣已經明顯睇得出係特殊人仕 睇下面段文 費撚事再屌

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

冇批判性思考學人講普世價值喎 你試下諗真啲 你咁樣其實同五毛護旗軍冇分別
算啦屌 你諗得通就唔會咁講

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

連登不嬲有好多人開post
試圖去分化大家 嚇大家
等大家唔好出去
求奇打幾隻字 再加句fc左
之後又會有大把人信哂係真消息咁
好心你地自己睇完都分析下啦

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

係呀 所以屌緊你老母

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

你老母正臭閪 一睇就知
人唔笑狗都吠

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

屌你老母嗰閪咁撚柒寸 以貌取人 民主社會唔配有你呢啲人

屌你老母都未得 屌埋你條女

最後，事主亦希望巿民大眾在日常生活中，不要對任何人有歧視，不要覺得異類就是有問題，尊重人有不同面貌。

你係咪童年有d不愉快回憶阿
同學見你on9就笑你弱智阿

個個都諗緊黑警恰緊弱勢社群
你條柒碌focus落呢d野度

唔講以為呢個post d人搞到你不愉快回憶浮現
我唔配有民主 你都唔配阿

吊星爺話齋: 若然我冇睇錯，你應該係——低能嘅！
咁撚無聊

我道歉 對唔住樓主 對唔住事主

我都費事再回條on9仔

傻閪自己一條友on99 用幾個AC 仲要隔一日覆卓咁款返黎搵交嗌
仲要一條友港版咁屌曬所有人
你係咪人生咁可憐阿？

係既話同你講聽對唔住笑左你弱智又點話

睇黎佢細個真係比同學笑個樣生得弱智
要隔一日黎覆卓屌曬所有人

我地關心黑警恰緊弱細社群 條癲佬話人笑IT人士做弱智 根本無人笑得出 睇到條片都唔開心 係佢個傻閪係度引戰
屌人咁有火就屌警屌藍屍啦去 on 799